移民走資估大數 英國吸水成泡影

五眼聯盟國家一向同中國對着幹，近期幾國都拋出吸引香港移民的計劃，英國、加拿大、澳洲的計劃很寬鬆，連歐盟中的德國也對「香港難民」提供庇護居留方案，但最新消息是德國內政部只批核了720名港人留德，英國向持BNO港人推出的5+1移居計劃申請即將滿月，也只錄得數千宗申請，所謂21世紀港人移民走資潮似被高估兼成了偽命題。
反修例衝突發生於前年，當年的7月至去年底，據說是參加者及攬炒派出走的時間，西方陣營樂於炒作香港流亡者「為民主遠走他鄉」的故事，近日德國內政部透露了一組數，原來自反修例活動至今的30多個月，德國批核的港人難民庇護或申請居留個案不足1,000宗，原因費猜疑，或是德國無人吼，或是德國審核太嚴格，但結論卻只有一個：流亡德國的港人實在不多。
申請人數 未如預期
再看香港戀殖派、媚英派最喜歡的前宗主國英國，英國政府開放港人申請5+1已近一個月，英媒取得的結果是，5+1計劃及大英帝國國民身份並不如英國政府想的那麼吸引，首兩周只有約5,000宗申請。曾幾何時，英國政府評估BNO持有人移英人數時曾拋出兩個結論，當時一度令全港緊張、西方興奮：一是英國內政部估算，首年將有12至15萬港人申請居英；二是英國智庫「經濟與商業研究中心」評估，幾年下來，或有多達100萬港人移居英國，並為英國帶來最高400億英鎊（約4,000億港元）的經濟所得。
英國約翰遜政府打着道義的旗號，在BNO面世30多年之後，才姍姍來遲地「恩准」港人申請居英，英國政府或以為香港人那麼崇英媚洋，計劃一出，勢引來螞蟻舔蜜糖般的爭搶局面，甚至估計香港每7人便有一個會居英，可憐一個月將至，英國紳士跌了一地眼鏡碎，持BNO港人申請並不踴躍，不少人更在暗唱「讓我歡喜讓我憂」。
有英國市場公司早前訪問了1,000多名合資格居英的港人，不少港人指，即使獲批居英也只會暫時移英不居英，賺居英權原來比做大英帝國國民更吸引。

連登禁文

無事既

少d人走咪去英國住正樓姐

大家都走就搶貴唒

每日一篇

單單係我呢個小薯，身邊走左三個千萬家庭

睇標題已估到係白粉

疫情問題過唔到去睇樓啫 曾幾何時大馬第二家園計劃都搶住睇 何況bno5+1

其實一千萬真係好少
好多家庭都有
賣完樓拎過千走大有人在

每日一編

日日都幫手響警鐘叫人走

係，但積少成多

你睇股市就知. 香港經濟今年係近二十年最好. 仲邊會有人走, 轉藍考督察, 入政府就聽唔少

疫情過左再睇啦

睇香港傳媒真係好搞笑
寫只有約5000就等於少人
google一下01有篇就寫已有5000,講到爭崩頭

分別係用只有定已有,就相反意思

Lol
其實英國無得輸，香港人移民一定帶到＄同人才過去。
少人去利益少不過impact一樣細番。
多人去利益大不過對英國有衝擊。
人哋計完數點到利大於弊先launch。

東方繼續打飛機啦。
香港人去唔去自己決定。

而家咁既時勢，用下自己個腦好過信報紙佬

一般人嘅千萬都仲供緊
填完頂多幾百萬

樓已賣，下年走

賣樓中 暑假走😎

推畀藍絲睇

唔好跟風去英國

一家大細即刻走咩，唔駛安排下？
再者大家都等緊英國疫情好轉先過㗎啦

不過咁樣每日一篇提住啲人走都好

嘩，巴打勁 呢堆圖好用

文字藝術姐，一個月五千，一年都六萬，講緊既係大部中產家庭

悲觀主義者：只有5000人
樂觀主義者：已有5000人
百份：估大數成泡影

如果好似我哋d廢中十幾年前 一兩球入貨
依家八九球出貨
兩年公婆orso加埋儲蓄
過1000啦

咁關心英國做乜鳩

LOTR已經走左好多
佢只係計開BNO Visa呢十幾二十日 做數囉其實就

走條撚咩，又要隔離又要預訂檢測套餐，去到又唔可以出去又未開學，不如7-8月英國reopen 先都未遲啦

你呢類死老鬼收成期，99%留低

689條撚樣幾時買機票送我地去英國

香港遇上大軍伐

大軍伐快來時，大家紛紛逃亡

一位信軍伐有低線不會殺害他的市民則留在家裡祈禱

一位好心人逃走時經過停下，敲門提醒那市民逃生，市民回答説：英國會來打救我的。説罷便繼續留守，好心人走了。

過了一會，又一位好心人逃走時經過停下，敲門提醒那市民逃生，市民回答説：加拿大會來打救我的。説罷便繼續留守，好心人走了。

沒多久，軍伐攻進來，市民被送到教育營，吃不知名的藥物 ，見到電視上的外國元首忙問道：元首們啊！我一直這麼這麼相信你們，你們為甚麼不來救我呢？

元首們在電視答道：我們開放移民政策來救香港，是有香港人自己不走而已。

死老鬼收成期先過，又唔使返工又唔使交稅，6年後享老闆福利

我阿哥都走啦 屌佢有bno我冇

其實係咪一日作30篇，夠一個月用
下個月又再作過

識幾個家庭暑假或今年內走
希望小朋友下學年開始前到步入學

689 係咪有機票送..我想走..

英國向持BNO港人推出的5+1移居計劃申請即將滿月，也只錄得數千宗申請

英國移民局會比數據佢?

中國或成為最大贏家

首兩周只有約5,000宗申請。曾幾何時，英國政府評估BNO持有人移英人數時曾拋出兩個結論，當時一度令全港緊張、西方興奮：一是英國內政部估算，首年將有12至15萬港人申請居英

2週5000, 乘返(1年54週/2) 27=13萬5千, 條數無錯

好事，唔好同我爭野做

又唔可以話無得輸 比着我實趁機送批間諜過去

LOTR 都唔止五千啦
雖然十幾廿萬可能真係太多

樓主方向都咁有手尾貼link

你話冇問題咪得囉
我只睇幾年後既事實

未走得切者定啦 我身邊所識嘅都係預今年年尾走

佢覺得英國閪自己會好過啲掛
反正香港個人口就負緊，稅又愈黎愈多，要留低真係祝你好運

德國 要重新學德文 我諗多數都會傾向五眼掛

我同身邊朋友個個已經賣咗樓，只等英國唔駛隔離起行。中產走最多。

白粉黨報放負，睇嘅多數腦殘藍屍，愈睇愈蠢

唔駛還按揭咩

以為係文匯

大把人排緊隊做TB test
我1月book 3月至有位
做完至可以申請visa

親共獨裁派活喺自己幻想既同溫層裡面，思維真係非常獨特。一年走5萬人都覺得係偽命題，笑死我。

到我而家決定走

又話外國差唔好走

諗起呢張圖

咁關你撚事咩

英國lockdown緊呀，就算走，都唔係依家啦

開番關就申請就會多
都未落地視察心儀地區

計埋non BNO holder dependant 應該唔只呢個數

過多兩三個月應該會急增，一黎英國都話6月會解除晒所有限制措施，二黎要幫小朋友搞定入學既野

東方好黃
為左叫你地移民激將法都用埋
走啦

小朋友讀書喺最大誘因
大學只大約10個港紙一年
四五年大約50個
我兩個小朋友將來大約一球多啲搞掂

等瘟疫過咗，再set 多條Deadline 話過咗果日無得申請5+1， 到時你成個英國一齊開OT 三個月都批唔切呀

寫果條撚樣分分鐘一路寫一路係另一邊申請緊BNO Viea
身體一向最誠實

fake news

不過德國係冇英國咁適合香港人，唯二好處係讀書唔使錢，同it易揾食

其實佢地唱淡好合理
因為睇佢地既人鍾意睇

到真係失衡咪由佢地囉

要走既點都走
唔會因為多人小人

簽證未批點走呀

平行時空？

狗隊早前先話請唔夠人，要老狗做多幾年

佢唱淡仲好 大家走都易d
廢是班極權愛國撚又發din
你睇下良民證呀體檢呀申請visa果d booking爆到點就知咩事

睇股市看經濟咁有趣？咁依家一定無個個魚翅撈飯啦

當1 個visa平均2百萬走資，1200萬億姐， 唔係好多

一有呢d post推呢堆圖出黎 五毛即hang機

你諗下而家人口老化，仲拎走埋生產力，到時就唔止150 個了

777: 睇唔到有大量市民離開

沒事兒
曱甴平又贏

首兩周「只有」約5,000宗申請?!

馬家後人隨時人在英國

2個禮拜5000，1年咪13萬囉，識唔識計數

一圖看清

港共: Yes！but actually No

白粉班記者唱淡咗樓市十幾年
佢哋身邊啲公屋鄰居朋友緊係無人會移民啦

當全部高官仔女都唔係外國住做外國人 我就信你啦

東方左報，妖言惑衆，顛倒是非

失業率7% 2003年後最高位 拎股市黎睇經濟真係未聽過 知唔知1929年經濟大衰退點黎

下次放負撚話移民當抗爭貼俾佢睇

大家都係過去搬磚，邊有咁多錢

肯定唔會少人走囉！
呢個月到現時為止 已經走咗過萬人，數字確實係驚人

謝謝。以後串啲五毛，藍屍字都唔撚駛打

5+1計劃及大英帝國國民身份並不如英國政府想的那麼吸引，首兩周只有約5,000宗申請。曾幾何時，英國政府評估BNO持有人移英人數時曾拋出兩個結論，當時一度令全港緊張、西方興奮：一是英國內政部估算，首年將有12至15萬港人申請居英

一年12萬除番開姐係平均每月一萬/ 每兩星期5000
咁”首兩周只有約5,000”唔係符合預期咩

兩週5千宗申請
5000x2x12=咪12萬一年囉
符合晒英國個預計喎

Bin c

白粉佬：幻覺嚟嘅啫，呃我唔到嘅！

五眼識玩啦，仲唔報細數咩，肯定悶聲發大財，廢事比D中華尋回犬吠

700萬人移民
百份報: 只有約700萬人移民屬少數 14億人仍未移

走埋啲後生同細路
珍貴勞動力黎，呢啲根本冇得量化

2星期有5000人申請
即係一星期有2500人申請
一年有52個星期
2500x52 =130000，英國預120000 -150000，無錯喎

食白粉食壞腦

移民走粉估大數 台灣吸水成泡影

我頗相信佢只係佔左全地球人口0.1%以下

岩岩先大插黎

岩呀, 岩呀白粉報完全維穩正確

頭2星期5k可以話多可以話少
例如可以話因為疫情d人未走
又可以話第1輪都只係得5k

更加重要係開左個洞比香港人走
呢5年內香港每次有大變化一定谷到一批人走

應該有做過research 既。。。都係會用app 申請。。。。
所以首兩週得5000個申請真係笑左。。。

居然有人以股市看經濟，無知真係好撚可怕

今年經濟好
屌你老母

大部分年輕家庭都係千萬家庭啦

啱呀
愛國愛黨藍屍記得咪撚走

而家最希望就係国家隊快d泵水落香港樓市

賣樓走人

其實你地係唔係錯重點

Jesus Christ...

日日出文, 然後身邊越來越多人搞緊移民

親人唔係可以一齊走咩

個個都準備緊姐, 香港家庭移民要睇到好長遠, 根本好多人係揀緊區同搵定野做, 我識D爸爸媽媽而家係讀緊D國際course等張cert, claim埋個持續進修先過去

其實5000宗申請係以家庭為unit，即係唔止5000人喎，估計呢度最少都一萬人

兩個星期5000已經淨流出啦

怕了怕了

直屬only

港獨分子後代， 唔稀罕。 比黑心放棄咗嘅一整代人

美股今個星期波幅咁大，一定係班美國人彈出彈入

唔係家庭做單位咩

仲有真係好急走咩 要計劃起碼都半年以上啦

認真，我識人唔多
但身邊都有四五個家庭
已經攞咗外國護照嘅
都已經/準備成家返佢哋祖國
英美加都有

另外申請移民嘅又有
攞BNO Visa 都有
個人覺得臨尾埋單走佬個數應該比大家估嘅多

一定要一窩蜂衝咩
賺夠錢 疫情好返啲 安排好咪走囉
以為我哋好似支那人咁狗衝驚執輸咩

要穏住藍屍軍心，請支持樓主

陸續移緊啦，移得慢係因為英國冇為Visa既申請定deadline，有仔女既香港家庭就話為左仔女讀書即刻去，冇仔女個d就想貪盡d，搵多幾年錢，睇定d先去

如果英國突然set個application deadline (例如過左2025年就冇得再申請呢個Visa)，情況會好唔同

BNO面世30多年之後，才姍姍來遲地「恩准」港人申請居英，

最近兩屆特首全家都有英籍， 係當年俾

走左仲還
外資就話還啫
中資就梗係走佢數啦
橫掂唔會返黎

大巴車落連登仔度。。

有澳洲 葡萄牙 passport

但我照申請左5+1先

等政府知道我地係有好多人會走。

希望有bno既大家就算未來幾年都冇諗住走既都申請左先。

你條臭閪蚑那賤蛆幾時學盛志文咁放棄加拿大籍呀

另一個POST 又話香港人炒高英國樓價10%

連自己個姓都串錯嗰啲文盲，終於走到過嚟連登

今時今日無論黃藍報紙都係得啖笑

咩撚呀...
除非層樓供斷
如果唔係賣樓都要還按揭架啦

方向報又起度打J
笑死人

日日喺度提住 即係好不安

原來我識既人係1000人入邊佔16個

有錢要盡快走
求其屈條罪俾你再凍結戶口

望下link啦屌你
白粉都好吹奏

其實好多 計盡你打工40年一開始就5萬蚊個月都係2400萬
一千萬講緊好多人呢世搵既一半錢

當你賣一千萬樓，如果十年前上車連當日首期、已供嘅錢加升值，保守計cash out到六至七百萬冇走雞

黃圈 同 移民 呢兩樣 一定係中央覺得最棘手
唔犯法的真實抗爭
除左每日一篇同靠防疫打壓之外
好似冇招了

千萬原來唔係錢 仲要好多人都有
咁走左一萬個千萬家庭係幾多錢

成堆五毛報

叫香港班友學德文已經屌那媽啦

標題應加［估咩報紙］

共匪唔驚就唔駛每日一篇喇

好圖好圖

其實慢就肯定
因為要排隊照肺
排到爆哂
未照又唔可以申請

咪撚戇鳩啦